[SWITCH/3DS]芒亨集會所之新米獵人食貓飯

細佬都係執人口水尾, 上網搵下資料貼係度希望集結幫到各位新舊玩家再戰新機

1. 應該係最多人關心嘅點重設操作
以下內容直接轉載from巴哈-LORDZEPHYR (大王)

關於操作的部分，首先進遊戲之後，按下你右手邊的＋

接著切換到第二頁，點選オプション

點進オプション之後，再切換到第三頁的操作タイプ，這個選項就是我們今天的主角

在這邊幫大家說明三個類別的操作方式
操作タイプ1

＊透過左手的方向鍵發動狩技，按下上鍵狩技1、右鍵狩技2、下鍵狩技3

＊按下ZR(相當於PS4的R2位置)，可以使用聊天功能(體驗版單機模式未開放)

＊按下ZL(相當於PS4的L2位置)，可以切換被鎖定的目標大型魔物

＊右類比用來調整視角

操作タイプ2

＊按下R+A+B發動狩技1、ZL發動狩技2、ZR發動狩技3

＊十字鍵用來可以切換被鎖定的目標大型魔物、以及使用聊天功能(體驗版單機模式未開放)

＊右類比用來調整視角

操作タイプ3

＊按下ZL+X發動狩技1、ZL+A發動狩技2、ZL+B發動狩技3

＊按下ZR，可以使用聊天功能(體驗版單機模式未開放)

＊按下右類比(對 用按的)，可以切換被鎖定的目標大型魔物

＊左手方向鍵、和右手右類比，雙方都可以用來操作視角

這邊要特別提一下

操作類型3，是三者當中唯一一個 能夠左右手都進行視角操作的模式

所以如果原本習慣像3DS版本那樣，左右手都用來視情況微調視角

那可以考慮操作類型3這個選項

歡迎訂閱小屋和FACEBOOK專頁

各位的鼓勵和回應 會是支持我們繼續作下去的最大動力，謝謝你

最後撒必死一下

點進オプション之後，同樣在第三頁的+ボタンの挙動

預設的類型1是+鍵開選單，-鍵發動特殊攻擊和腳踢

調整後的類型2則反過來，用-鍵開選單，但可以用右手的+鍵發動特殊攻擊

這個算是3DS版就有的選項，只是差別在原本3DS版兩個選項都是用右手發動特殊攻擊

而NS版則改成要把其中一個工作分配給左手

如果你習慣原本3DS版那樣，用右手發動特殊攻擊

好比說雙劍開了鬼人化後的鬼人突進連斬、或大劍的蹴擊

那可以考慮改成類型2，可以讓你早日恢復3DS版舊有手感

2. 狩技操作方法

雖然話隻game係由3ds直接轉到switch,不過狩技情報方面未必一樣,要留返3ds嘅前輩去解答(根據現時情報,好似有d唔同)
利申: 未玩過3ds mon hun

搵左好耐,得大陸仔有做x個翻譯(有殘體唔好屌我,屌google)大家當參考下

附上拎一條:
[/quote]

多謝篠野翔巴提供
風格係MHX加入, 巴哈姆特有人寫過MHX版, MHXX版就再加鍊金同勇氣

多謝Mrfool巴提供
蟲棍最主要係保住紅＋白BUFF唔斷，
而紅BUFF會改變蟲棍既動作增加HIT數，直接增加輸出，所以紅BUFF係3隻色入面最緊要，
至於詳細巴哈有篇專講蟲棍，了解下D基本系統係唔錯既選擇

多謝迷失之刃巴提供
所有笛旋律一覽
其實好強烈建議所有新手/PSP獵人睇一睇呢個wiki先

包括所有武器操作 裝備 貓 key任 調合list都可以係度搵到

多謝Cw巴提供
前面有幾個新手巴打話難騎怪成功, 其實有個簡單d手法, 就係長期㩒實個R捉住隻怪, 綠色龍頭就插佢(一路插都一路㩒實R), 到隻怪fing/鳩叫就唔插齋㩒R, 呢個方法會做少一個捉嘅動作, 因為長期都捉住, 反應快好多好少失敗

根據之前個post咁多前輩強烈嘅扭介
依家貼下勇氣風格嘅武器派生表比大家參考
系列一
太刀

大劍

片手

雙刀

槌

系列二
狩獵笛

長槍

銃槍

斬擊斧

盾斧

操蟲棍

呢位巴打好有心

Mark已book

想玩弓 唔知連射BUG FIX左未

巴打好波！

不過未正式版已經考慮係咪應該棄 game
睇個樣都無時間打 連練嘅時間都無

lm

出MH唔怕唔好玩
只怕無時間煲

啲圖真係好趕客

樓主下個POST加返MHXX啦
易搵D

有冇劍盾同劍斧操作指南

下次咩都唔貼, 好難滿足所有人

岩呀
等d人去爬文

Sorry, 貼太多圖貼到傻左

Book 已mark

或者下次貼link
不過都多謝你今次開post

用charge blade究竟點先可以預位出大技一野拍落隻天慧龍個頭度

因為太詳細反而太亂
我入GAME按START睇操作方法講得仲簡單
最多冇話邊招唔連得邊招
邊招正常MODE用唔到

I mean 啲派生圖可能會嚇走新人

有偷跑未

派生自己試用一次先睇啦

how much

有無巴打知武士道鎚操作
我上網見佢R 儲到第三階唔係不斷轉
佢一係打橫然後一下直揼

今次仆街喇
岩岩先發現尋日重裝windows之前唔記得backup配裝器個save
要重新入過哂d護石資料啦

打冰牙龍 成日跳黎跳去 用大劍 成日都停唔到 20分鐘先打完

用操蟲棍佢跳我又跳黎追打佢
佢飛起我又跳黎打佢

MHX棄左打到手震終於剩15秒KO天彗

冰牙我同朋友兩個打 打唔贏 次次都夠鐘 好灰

一路都有mhxx post又要爭開

玉面巴個post本身已經無人

3DS冇人玩,好似係

兩個都新手？

1001 get!

[SWITCH限定] 芒亨集中討論之二三事

睇黎係真·新手

下次記得上cloud喇

生不逢時

想請教下點lock 怪，我用操作三，望住條龍禁左幾次R3 都冇lock 到佢既

蘿莉

有無巴打諗住唔繼承3do save直接重新開荒

肯定未 3ds到而家都未修
而3ds同ns可以無縫聯機 so⋯

要右上角由問號變左條龍先可以按黎lock\同埋lock左要按L先會轉面向條龍

佢真係好勁 勁在感染埋個女玩MH
之前FB見過佢個女畫彩鳥

留個名先

好有心 點會有人話d圖趕客 好有用喎
Btw武太好似屈左d咁 跳就避到 但傷害係咪相對小d?
但又係親生仔 應該唔錯咁 咁係咪即係正式版可以練其他野

斬斧 充能斧斬唔錯

MHX中途冇玩
而家玩返一開始打冰牙龍都有啲吃力
最後用charge blade 6-7分鐘收佢皮

條天慧龍我貓左2日先過到
幾次都係打到瞓左覺就夠鐘
最後都係用charge blade打贏
第一次23分鐘
第二次18分鐘
打完好有成功感

勇雙好似唔差
同太刀一樣有格檔

D圖好撚有用 睇完先知自己一路淨係出頭幾招

SORRY想問下巴打們
小弟對上一次玩既MH已經係PSP年代
你地講既咩XX風格其實係咩黎?

肥毒屌到架妹生左隻LOLI出黎已經好勁

其實switch 同3ds 同一個post 都幾好丫
希望3ds 老手唔好厭棄 switch d 新手（我）
大家都係玩同一隻game 多d 人玩熱鬧d 嗎
令隻game 再有第2春 之後一年後就大家都係ps4 獵人

由有得踢人開始黎講
我肯定網連一定有班友見人HR低就踢走佢

可能全部SET 400+，房都唔會比你見到

應該開左一星期 放工晚晚煲都未必追到

簡完武 有得再比你簡6個唔同既風格 唔同風格有唔同打法
eg:空戰 騎龍,勇氣 反擊,武士 跳跳虎

總有d 屎忽痕鐘意carry 新手既人既
d hr 遲早都追到

剛剛看到好消息...25號配信裝也可以幻化
有無巴打有興趣打大剛裝同一D靚既配信裝

3DS個POST D人見人改護石會排人 好小器架

範馬刃牙小背心

今日睇自己個PROFILE出到DEMO個遊戲時間有30小時 同D主流GAME既一周目差唔多時數

死左幾多個鐘

當你15分殺一條龍 你層左7200條龍？

點計7200出黎

唉sor 禁錯 180先岩
自隊

想問武士道太刀 J迴後用邊招連招最高攻？

最隊多d

x > R > R 出直氣刃斬
無記錯X果時傷害係同大劍三段差唔多, XX應該冇改

到正式版個陣一個建議，
新手開荒期盡量唔好揀遠程武，
雖然個個都講勇重好勁，係好勁，
但開荒期你用輕重弩，彈藥負擔唔細，
加上X既裝備成本本身都高過以往任何一代，
而弓既話，你唔練點樣係會心距離射，再加埋掉箭BUG會打到你想死

thx 巴打，今晚試下先

成日都唔夠時間過關
有冇巴打可以指點兩句

打得奔放d

咁開荒期用斬斧ok嘛？
定係蟲棍、奶媽果d
個人對斬斧比較熟
但似乎蟲棍、奶媽較受團戰歡迎

天彗打廿場之後先無咁大緊張感
三十場已經清楚佢動作

打哂超特封game玩家表示天彗打得5隻左右
因為冇咩必要打

我打冰牙都過唔到

我打到流口水斷尾跛腳瞓覺都係唔夠時間

我都係咁呀巴打

只係玩過psp 2g
而家個啲咩武器連技狩技都唔係好識用

除左雙刀其他武器都懶整

狩獵風格同狩技入門

MHXX中文攻略，最低有武器操作介紹，因為多左狩獵風格同狩技，舊武器駁招都好唔同

Biohazard 7玩easy有人7粒鐘爆機
近年D遊戲大作
單機故事遊戲時間有幾十小時以上已少左

MH雖然不斷重覆打任打怪
但認真少少打
幾百小時走唔甩

天彗我打G緊急出大金
打村緊急出埋細金
計埋幫人解G緊急前後都係打左10隻左右

防具過渡用斬龍都夠 武器除左雙刀其他整黎擺
大細金齊真係冇乜必要打

初初第一把太刀應該整邊把

有冇空戰雙刀高手教下點玩
啲招點連
同埋其實鬼人化果陣攻擊高啲定鬼人強化攻擊高啲？？？

比天彗屠左兩日終於贏到

上網睇人用斬斧主要係長用劍mode, 用劍mode 其實直接太刀唔係重方便咩? 2g 打後既新武器都係唔識用，用黎用去都係武太同強槍順手

斬斧少位移 動作值又高D 都係睇手感啦

斬斧劍mode 有冇招可以keep 住條氣等佢唔變番斧架

真名

Evolution of Monster Hunter Games 2004-2018

應該整迅太先岩

空戰雙刀無招連其實 鬼人化個陣禁跳已經係風車轉
瘋狂跳就係基本玩法
儲滿鬼人bar之後
就可以瘋狂風車隻怪

另外一場大概騎到兩次怪到

有冇約戰group？

即係無明刀?有咩好?唔係好高攻咋喎

同問，仲有想搵d由HR1開始玩既巴打一齊升，唔想俾人帶住，好冇成功感
之前有冇玩過芒亨都可以

唔洗匠 高會心期望值唔差

匠同期望值係咩嚟?

匠係加斬味等級既技能，斬味計未滿斬味既有得加上限，
大部份武器都有得用匠加上限，甚至可以靠匠去提升斬味等級，例如白升做紫咁，
迅龍武因為本身滿斬味，唔需要用匠，變左可以用增加輸出既技能，所以唔洗匠係優點黎
會心係機率性發動，發動個陣會增加25%傷害，簡單計下期望值就可以直接比較攻擊力高低

仲未知點過save
想問3ds save係咪跟sd卡？
前年玩完mhx封左塵

呢度其實嚴格黎講係錯既，簡單D講，加匠一係就令到你條白斬／紫斬更長，一係就令你斬味加到某個位變成有更高等級既斬味可以用

嚴格黎講你個嚴格黎講係錯
每把武都有一條斬味條，只係有啲滿斬味，有啲唔會滿，唔會滿既就要靠匠黎解放/顯示隱藏左用唔到既斬味條

應該跟3GHD咁過，有個dl soft比你過
所以好大機會偷跑係未過到資料住

謝回覆

日本仔既太刀推薦

我係補充番斬味計唔滿用匠既實際情況，因為如果就咁講白升紫可能會理解成白斬部份變成紫斬

一齊 試玩版都玩左十幾個鐘

Friend Code : SW-3306-5846-3016

留名

PSP MHP3玩家

打左10場天彗左右
一開頭用過弓，空戰大劍，勇氣太刀 自己都唔係好掂
而家用緊武士道太刀 開始熟佢d攻擊 次次都係打到訓覺之後唔夠時間
想問藍箱拎個粒果實有咩用？

3ds近排玩返 岩岩上G4

有冇片手玩家係度 想問下今集有冇咩心得， 好似一開始整邊把同用咩狩技咁

Mhx餅帶已經壞左
希望無影響

Save係響sd卡，應該無影響啩
如果唔係唯有同人借帶

有冇充能斧既高手教下路點玩呢樣武器
幾過癮

開頭可以當住片手咁玩先
但呢把野實際上好撚癲
可以輕鬆做到擊暈 又高攻
新手用最緊要唔好貪斧mode

我玩左陣覺得幾複雜下,但好過癮,好多唔同既招數
片手MODE我覺得冇咩特別,除左2段蓄氣
斧都有d難用,仲未發掘到
擊暈係點?

PSP玩家

打左廿場終於有一場夠時間殺隻天彗龍，成日都唔記得開狩技

想問有冇機會偷跑？

係咪藍色嗰粒？
如果唔係玩弩就可以無視佢
因為好似用黎合成子彈

用黎解DEBUFF

藍色個粒用黎消除異常狀態 好似中左冰牙招噴雪
條氣力bar會藍左 食一粒會變番正常

屌 自膠

希望有一日可以係非PC平台用到穿龍掍

唔好水人啦

今集超會心太屈機 個個都出高會心武

混沌之刃仲有招轉一下
毒雞片起家

有冇玩盾斧嘅巴打
雖然比人nerf左
但係勇氣mode真係好勁
仲有我真係太耐冇玩
用其他風格嘅時候點樣將個盾變做紅色？

對上一次玩係PSP
今次一玩即上癮盾斧
我想問D樽同埋CHARGE有咩用..

有冇玩開槌巴打，通常用咩風格多? 試過用勇氣打天慧龍，好爽，打到佢爆哂甲，但唔夠時間

樽用來係斧mode個時打頭暈怪
其他mode入紅盾就係 斧mode 解放個時禁r

強貼留名!!

其實把野廢左好多

我冇咩所謂,所有新武都未試過
有咩武推薦? 我淨係識用大劍

LM等睇報價POST

順手埋用

盾斧改廢左D乜?

希望今日有偷跑

唔會啦，早咁多

你地會買數位定碟

Dl
除非真係今日有
如果24號偷跑我都買dl

已經請定假玩

垃圾驚都要請假玩

如果未過得save就唔偷跑了

日日都Mon Post 望偷跑

好耐冇玩 對上一次係PSP

大劍撚留名！
依幾日先開始用武士道大劍打天彗龍
日日好似比佢當狗咁撚，明明打到頭手腳尾都甩曬爆曬，都係見唔到佢跛腳過
係到諗緊係咪用勇氣大劍會好打啲？

古龍好似唔會跛腳？

會
除非巴打一直都係打到佢轉唔到區

會

古龍係唔食陷井姐

唔用大劍好d
利申：用勇銃過左n次

睇官網話要用專用app,但配信日期未定

未玩過銃槍
由psp既mh2到mhp3一直都係做大劍撚
到switch 版都想繼續想用大劍

有偷跑消息未

實體價同dl價會唔會差好多？
D細鋪會唔會炒到天花龍鳳

炒就一定架啦
買實體應該又唔會送其他野嘅
買dl穩陣

唔知真定假

咁你姐係玩左個遊戲10分之1左右？
唔用其他武器，好似浪費左一隻game
我係重弩->大劍->太刀->銃炮->弓->輕弩->斬斧
長槍片手雙手笛同鎚基本上少用
對上一隻係MHP3
今次會挑戰下笛，蟲棍同盾斧

係psp到都有玩過太刀雙刀，不過主力練既都係大劍
其他覺得自己控制唔到所以直接放棄

fake?

到貨唔出奇
有冇得賣先係重點

有無啲咩弓嘅操作教學？

呢隻game係要煲既

入嚟睇偷跑留名

有冇人會落鋪問有冇貨

收工會行轉黃金

大劍建議玩強襲一刀流，持刀大劍就勇氣

會屬性解放打頭

有冇人有最新消息分享下

勇雙刀最高dps係咪仲係鬼人亂舞
唔係既話就下下都xa9斬算

咩係屬性解放
SORRY,新手..

如果有即刻出門口！

倉到左絕對唔奇
差在有冇人敢賣
上次隻arms都係偷跑左陣就比人收返

上左bottle之後A2,A3或者直接XA

BOOK 已MARK

以前玩PSP MHP2G同3幾乎都冇用過銃槍
今集試玩勇氣銃槍覺得真係勁到痴哂線
又型喎
除咗速度慢少少
之後應該會集中玩銃槍

d 人話銃槍單打就ok
團戰用會比人屌到pk

銃槍係街場最唔歡迎既武器 街場見親九成都踢
如果你諗住一條友玩到尾就無所謂
不過你諗住同人玩 我唔建議一開始就練銃槍

唔會屌你 不過會踢你出去

[member]會唔會25前放出黎[ /member]

Demo比自己友個支射左無數次

銃槍快係因為呢個係試玩, 銃槍係固傷之餘其他武亦冇配返D適合既技
你上youtube睇D人係MHXX 3DS版打怪既時間銃槍冇乜會快過其他武

每年戰地記者又要出動啦灣仔298熟人可以4點/6點後拎貨

玩勇雙好似永遠都打唔死天彗龍咁 次次都打到無時間 試過仲要0貓車都打唔死

仲諗住急不及待想好好玩玩了巴打就比啲咁嘅打擊我

不過引繼save既功能唔知係咪要等25號3DS版更新先有

應該正日先至有

用空戰得唔得？

冇人阻止你玩 只係想打得快就有排都未輪到佢咁解

我都係 明明用弓都打得贏 但勇雙真係腳跛都未試過

想見到佢跛一次都咁難

武士道大劍好似仲好玩過勇氣大劍

簡單黎講
一路9斬一路按r擋晒佢d招就打得死佢
好似係

新手留名, 有無咩武係近身敏捷輸出大？

雙刀?

武士大劍

Monster Hunter XX: Switch vs 3DS Graphics Comparison + Frame-Rate Test

屌佢MHW係咪ON9嫁...
玩又未得有玩..DEMO 都無得玩仲要等到出年先有
家陣就係咁出片 引撚死人咩

大師留名

唔知點解佢xx發售前係咁sell mhw自己打自己，奇奇怪怪

switch同PS4本身係2種唔同既客源, 唔明邊忽自己打自己
剩玩任天堂既唔會為你MHW而買PS4, 反之亦然, 雙修既就2邊都會買

想谷起MH既熱7掛..等D人玩住SWTICH到出年玩MHW?

熱潮*

打到咩
我又唔覺，mhxx只係hd版，mhw新作

無話雙唔雙修...作為MH FANS 我會為左MHW買PS4
如果PC無得玩既話

幾時偷跑呀，屌

我就覺得你係special case

SWITCH已買...想睇下自己MHXX辛辛苦苦砌既靚裝會買埋MHXX SWITCH版 ..反正大把特殊未打...要玩都仲有大把野玩

偷跑未，打住MH 等FIFA

你當我任豚被害妄想啦
冇記錯MH之前一路都唔會喺最新一隻出果時同人講仲有隻再新D既整緊比第2個平台
Wii MHG果時好似有講MH3
PS3 MHP3 HD就好似冇提過跳槽3DS
今次一開頭係咁講有高清XX玩喇畫面清超多喇
2個月後無啦啦同你講仲有隻真HD MH整緊仲要係對家
初頭我都係估就算返PS4應該都留TGS先講
呢個舉動我覺得關SONY事多過CAPCOM本身
落鳩你老任面

想問下如果唔計雙刀太刀，邊隻武單兵最快

其實PS4出仲好啦，switch 個語音做得咁差，又冇得開party.
成個online system Xbox 同 PS4 完善好多
利申：Xbox one PS4 switch wii u都有

XX出唔出係SWITCH度都唔會出係PS4

如果真係同之前個爆料一樣
比起咩平台
我反而唔鐘意小鳩負責老任多d
辻本整既好玩好多囉

MHW有PC，但我會睇睇個連線機制係點先，如果全部同ser當然好，或者PS4一個ser，XB PC合埋一ser都還好
三平台獨立ser就食晒屎

唯一要考慮係PC會唔會鎖區姐
就算STEAM都有D GAME唔係所有區都賣

仲有日文問題
如果好似GOD EATER PC咁真係好難玩得落手

最驚mhw變左純online game再要課金買道具....

呢樣唔會啦

感覺上MHW無以前咁爽快同技術向

如果真係買得FB上面成堆人打哂飛機啦
再觀望下先

睇之前幾次試玩其實只係PV出事，核心黎講同以前係樣

MHW唔係純online game
就算純online既MHF都係唔課金(撇除月費)都一樣玩得掂

睇之前幾次試玩其實只係PV出事，核心黎講同以前係一樣

剪最初果個PV條友真係傻撚左
之後果D PV吸引好多

兩種模式都有佢既好處
武士道大劍j回之後可以跑住儲3段真心型
但勇氣大劍有得位移儲三段
好難取捨練死邊種好

188

留名等偷跑

[member]唔會又重覆 sp2 撚人事件掛 [/member

屌 柒左

唉

柒撚到

有就有
冇就冇啦屌

想撚狗姐...
真係買左驚死唔放圖出黎博屌咩

多數星期三

無記錯mhw亞洲得ps4

pc 自己一個ser 玩飽佢啦 , 咁多外掛，多平台唔拆ser 好易死隻game

諗緊洗唔洗訂定先 怕食炒價

炒條撚咩

洗撚訂咩 訂咪食而家炒價囉

得翻幾日仲有鬼得訂咩

想練斬斧 勇氣定 武士道好啲？
試左武士道感覺唔錯
但都係打唔過上位

利申psp mh玩家

大陸消息話有淘寶店家發左貨

唔怪得突然多左咁多個post
原來準備偷跑

mhw 賣廣告真係引到我呢類老獵人既興趣既，尤其switch 已經吸引好到一批好耐無買手提機既人，日日睇ps4既廣告令我更期待mhxx

個人始終覺得mh 係手提game,就算switch 駁電視好簡單，我都係手持打多

其實大家點睇ps4雙mhw

秒怪秒隊友

件事上面sony主導 gapcon收到order 跟住做

由ns 一出已經起度玩嘢

打擊感好雞
爆場地頭幾次都會玩下
但係你刷100條火龍會唔會炸100次水壩先

一定玩一排嫁喇
但都唔會大期待

不嬲mh都係一年一作既罐頭game

六點鐘了，有無偷跑消息？

某淘寶商人的倉庫

都唔知有咩好撚 上得黎9成都係真巴打
係度放流料撚巴打多過撚cd rom啦
煩到死阻著人討論

Wow

講撚到好似全新作咁
個個期待

因為好多人冇玩3ds

正如一個前輩所講
無玩過嘅game 就係新game 啦

來了來了

我有玩過都一樣期待，大尺寸電視同 3ds 個 mon 真係無得比，有駁埋 amp 出音響咁玩，完全兩種 feel

真係純粹香港先會有咁既situation
係咪因為3DS係第一批迫9人玩返正版game既手提機？

日本應該冇咩人會買 除非係當支持

我玩過一次3DS mh4後就不了, 個screen仲細過果陣既手提電話
其實3DSLL好左好多, 但始終提唔起興趣出機.

我都係 一知道SWITCH會出MHXX 手頭上3DS版隻MHXX即刻唔玩 直接等SWITCH版
利申:3DS由3G至XX未停止過 PSP都唔駛講啦

第一次係電視玩應該好正

已add，巴打你有好多game喎

本身好鐘意玩mh 自出左nds 後冇玩，又唔想為隻game 買機，switch 出之黎見除左mh 都有好多新奇game 先買 漆彈同綠帽達都係正game

如果有偷跑我會好葡萄，外國撚要等到25號買digital版
希望日本時間一到25號，eshop就會有貨，仲有幾日真係唔想再等

開新save玩 算唔算

你預定要葡萄都得

冇問題呀，我都係PSP玩家，本身有個基礎，總之大家唔會用上位防具同武器屈到機我都歡迎

轉頭add

我都未俾friend code你

有冇人知3DS ge MHX save 轉去switch XX個過程係點

痴撚線
兩登不嬲屌開group狗架啦

新會然？

開group仲要個post嚟做乜鳩

Sorry,玉面巴, 下次交返呢個重任比你

會有個3ds嘅app轉
但個app未出

要繼承等正日

其實我都覺得係個 post 度約戰係無 grp 咁方便 係叫做明白大家都係想 keep 住討論區文化同人氣咁解

老老實實
以前冇咁多app約人，個post有人問野，之後十幾個-1 -2洗左
久而久之全部得返-1-2，一係互屌
呢d真係有好有唔好

見過有巴打講到好明個group唔比講約戰以外既野
呢d通常少人出聲d

我認同，針對約戰哩點，以 post 黎約根本就好混亂，啲混合 post 有人約戰有人問野有人討論，留左 code 兩野比人洗走，唔係個個咁有心追 post 搵人，無人理又再留過，個個都洗到人有睇到為止。

我同意哩個做法， grp 限約戰，討論就返 post，大家肯守規矩，方便到大家約戰又可以 keep post 既使用率。

唔訂係咪會食炒價?

依個年頭個個都講緊訂先係食炒，比細舖當狗咁撚

最理想情況，
聽日偷跑，後日打風

想問一下，188通常收幾點？炮台山有有冇game鋪？

等睇大量唔岩玩/ 唔識玩秒放二手

有, 皇都對面

呢個 post 算好討論氣氛
連登大部份 post 講唔夠兩句就變小學雞互屌
老老實實我真係覺得呢度 d 人比舊登低質好多
希望 Mon hunt post 繼續 keep 到

hsbc果到?

Agger

除左䉶刀同太刀咩武打得快

今日個fd問我,如果今日見到有會唔會狗衝出旺角
仲以為今日偷跑

城市花園樓下

佢會有個apps (both 3DS & switch)
俾你過save
但detail係點仲未公佈

4G果時舊登係有分約戰post同問答/吹水post
X好似初期都有
但係冇人推post結果得返一種

聽日有偷跑就好

有我即刻狗衝去買

MOUSE 指住果個商埸裡面?

原來cap唔到mouse...
不過你明我up咩就得

城市花園商場地庫有間
但我幫襯開國都對面，柏麗大道入面個長毛

宜家知點過SAVE 未?

有人想知再講

買偷跑都冇用,任天堂應該正日先出過save app

me too

終於過了

片手 大劍

今日偷跑聽日打風

願望呢d 野講出泥就唔靈
聽日打唔成 星期五先出

柏麗大道唔係尖沙咀架咩？
你講果間係吉野家附近？

其實多唔多真新手？ 我想打但又唔多時間又打得差

THX

今晚偷跑就完美

呢句真

唔好咁多ff
24號應該先敢偷
（我都想佢今日有呀屌 ）

聽日九成打風 成人之美啦好嗎

姐係等25號先得...姐係唔駛買偷跑d貴貨

有人問過gz
過噴漆2偷個次老任捉得好緊，今次有貨都唔敢偷

3ds過save舊野有冇講幾多號可以dl?

防偷跑
但買正貨會唔會有貨/炒價
之前都係ESHOP買..MH想買返隻實體留念

有冇人有最新消息

10點半game舖都未開

等消息

推偷跑出黎

聽日打風唔開舖
就算今日偷跑都只係偷兩日
唔算過份啦

乜打風日曆會冇左日架咩

雖然我都想佢今日偷跑 但早成3日真係冇咩可能
應該星期四先有貨

其實貨一定到哂架啦 唔拎出黎賣遮

如果今日有貨+聽日好大機會打風，咁今日應該好大機會偷跑，不過應該係4,5,6點左右先

唔係咩怕唔怕早唔早嘅問題，店家睇嘅從來都係睇有冇得賺多d
大鋪唔賣，細鋪都賣
賣家操守？wfc

唔想打風玩demo

講到聽日一定唔洗返工咁

agger
人不為己
有得賺一定賺到盡，有得玩一定早啲玩
玩唔到真係怪自己唔好彩

家成哥 :

放假又點
第二日咪又係ot做到隻狗咁做番足

今日真係會有貨咩?
sp2果陣早3日係澳洲版
日版都係早得果2日

想知其實係點捉到

玩家開game玩有紀錄？有地區 就知邊道偷跑
利申：9up

咪又係要返工 我唔信打得耐

I

有個做game鋪朋友講星期四先到貨

唔知有無偷跑

下 到哂啦

之前3DSXX討論偷跑都冇好似而家討論得咁熱烈

一來switch多人買,二來聽日好大機會打風

吓 ... 咁即係點啊。 ...

因為之前3DS個班有玩開
衣家大部分都係新人

咪又係差唔多

其實今晚就算偷，食正聽日風假，我估點都會炒炒地

一有偷步就放工去狗衝

有偷跑都唔會去188買嘢

反正正日先有得過save，唔急買

今日偷跑肯定撚狗咁撚

第一次玩呢隻
為ns而買

一定撚到趴係度，分分鐘炒高$100，D人都仆去買
*向炒價說不

準備好俾金獅sm未

你砌好雙刀未

正價大約幾多？400？

咁上下啦

398

偷跑應該會炒到450up

但聽日如果打風唔買真係冇嘢做

450 照買啦

未出過save apps真係企係到,偷跑都無用

個個講到實牙實齒咁
一陣唔偷就好笑

不過希望佢偷啦！！

會買偷跑都應該係未玩過3DS版

班fd可能照買 我玩住3ds帶住佢地等過save

same

照下班新手先

今晚玩唔玩？

x2

如果今日有450一定狗衝

x3

係aeon訂左 正日先會有

Switch 同3DS版好似無得面連？

冇
一定要經wifi接server連

偷跑咗但過SAVE果個APP 正日先有得DOWN

Mhx棄左
囡囡買左switch叫我陪佢玩，晏d去買mhxx先

邊度 幾錢

如果今日6點真係偷跑就
450都即買
反正無3DS過save

大家覺得武太好定勇太好

勇

Agger
武太我覺得有d被動

但勇無得迴避喎～ 真係下下R 防反？

勇FOR老手 武FOR新中

我會用生命值硬接

講型一定係武大劍

勁到HIHI 又型 不過要幾熟手先舞得掂把野

有偷跑啦

又唔好咁講 啲風格重有佢優秀既
但勇就唔適合回巢玩家 但武招j 回 係某啲情況下好易奶野

勇既精粹就係硬食
村下位有幾難打
試匀哂d風格再決定都未遲

新手想知如果偷跑邊度大機會有

其實芒亨本來就無得迴避
一向係自己睇位收刀

硬直大既招唔可以亂用不是常識嗎
就算係以前太刀招R4都係唔可以成日用

想問鎚手用咩Style好玩

eShop

eShop都偷跑

無回性避招只係要練，唔係做唔到

如果用大劍既話 多數都係擋/收刀走 癲佬玩家例外

勇太 反果野好爽

無回公會太刀, 公會最強

邊度買game 好？

其實勇氣STYLE就算撳Y成功收刀再攻擊都會扣血？
用勇氣盾斧被攻擊時撳Y收刀再衝上去砍
條血棒好多時都係有扣血
定係要爆左條勇氣棒，用碌地個時間先可以無損反擊？

MH本來無迴避，要收刀，屌，笑死
我成日無回性碌迅龍同雷狼咆哮啦

勇氣納刀擋格一來本身就已經會扣血，二來佢只係傷害減少

係會扣
不過會減傷同埋只會扣到紅（好似係）

背鏡花型撚到

如果mh只係出到mh2 dos
佢冇講錯嘅

記憶中擋祖龍天雷係會死人

武要升紅氣果招硬直好大

勇氣擋唔會擋死

勇雙入中路係咪乜都擋到

打背姐

唔係點叫勇氣？

勇太剩係硬食過淫魔招大鳩衝 扣左一半only
平時係秒
祖龍放天雷多數番左屋企

升氣刃果下真係好危險 新手好易死

堅偷跑了

3ds黎

ching ho ball

係喎😱

係咪188

我想買PS 5連 VR mon hunt 套裝
VR打龍

我自己只係玩過fo
試玩個時武太易上手過勇太
勇太雖然收刀減傷好撚型同好撚勁
但反擊個時機真係好撚短
武太易用過勇太，但升斬grade扣硬直又大，斬唔到最後一刀又唔升
搞到我都唔知用邊隻好

點解係都要唔加密

勇太反擊時機你當係fo既回0碌
練勇太啦 玩熟左會好爽

點解

個人覺得武太升段數要求比較煩
唔易用

好想買好想玩呀!!!!!!!!!

收工點都去188碰碰運氣.

照計勇太輸出應該比較多
武太就易學難精

態度正確
我極有機會買digital算
唔想換卡

價又閪 態度又閪

咁又唔好咁講
當年2G時期我都係睇完長槍與龍共舞條片先落坑架

問題1：digital ver係咪會load得快過實體好多

問題2: 3個digital 1個實體 wifi 連線係咪會被拖慢

問題3: 你地用USB 轉 lan 線連server 定wifi連 server

承上題：USB 轉 lan 邊度買會平靚正

用ns仲未諗得掂弓個操作
3ds我都要加擴充用左手控埋視角先得
一隻右手點做得齊拉弓 鋼射 視角 迴避

1:唔係好多
2:唔係
3:條件許可插lan啦

代理會睇掛
一大塊wfc

感謝回答，USB to lan 你響邊度買架?

問左肥仔今日唔會有

插LAN玩, SP2幾分鐘一鋪都耐不耐斷一次
你玩MH最少一鋪都要10分8分鐘, 斷一次乜都無曬
係直銷買左個$68蚊, 用左個幾星期無出過問題, 係開頭SETTING攪一大輪, 個ROUTER撞呢樣撞個樣

仲未有突發

好麻煩嫁?

MH個ser不嬲穩定 會斷都係因為你自己個網

唔好比CD ROM睇到

即係你router問題？咩牌子？

屌，㩒錯解左member

好迷惘 唔知簡咩用好
玩開武太/勇太 武太上面話難升 勇太我仲練緊 冰牙反到8-9成 天彗反到5-6成

想玩斬斧充能斧 但唔係咁熟 係咪唔同武氣 風格禁既制都一樣？？

同埋平時用武太 都係X-X-A-X-R-R-R-XA 最盡咁斬
係咪已姐極限最大輸出？
同埋RXA係咪又有另外配技？

我見第一頁得勇太

LUNCH 衝咗去188相熟舖SHOW HAND

我: MHXX有冇現貨 有嘅我入多個PRO制

開心入手

[member]金源分店有貨 唔好周圍唱 行埋同佢講你訂左 就有得拎[/member

偷跑未呀, 想聽日打風有得玩

普通電腦店有冇得買呢隻轉插

入手3ds版？

Show hand?

唔係要買for switch 版既咩？

R1同R2之後都可以駁一下A/X
XA之後可以禁R(呢下當R2), 之後又可以繼續R2之後既連招(一樣可以駁一下X)

咁要係邊買

帶頭果個唔炒?其實你食緊個所謂正價已經係炒價

玩住3DS都唔食炒價

如果今日有炒都照入啦，聽日至少抖半日喎

直銷網有野講

重點係有咩意義

星期五賣 星期三到都好合理
我就唔信今晚有偷跑

希望燈中

貨就應該一早到左
差在有無鋪敢賣姐
BTW 我對今晚有偷跑都無咩期望

熟客果d應該都收曬貨啦 猾咁揚咁解

又loop唔悶?

又黎

咪quote啦屌

打風睇黎無新game玩

各位師兄，岩岩睇左無，出定機等Mh

188無

咁快下定論

新手用地面大劍打唔贏中級
跟住見到空戰咁型
索性用空大點知第一次就過到
可能因為易啲岀到儲氣斬

用勇盾斧打上級打到佢返屋企唔夠時間

認真想知落緊貨係堅定流

勇銃hea打17分搞掂

今日實冇，唔駛FF

你近既話咪去一去囉 但6點後先好去

明明係舊驚 但都咁興奮

未玩過就係新驚

無計 太耐無玩 4G之後就無再掂過
呢家多左狩獵mode覺得好正

依度大把人無3ds, 對上一次已經係psp 年代

以前3ds個畫質真係無乜吸引力

六點半前都冇就返得屋企

當初我部3ds都係為左打mh而買
但身邊無朋友玩，一個人屠龍好悶
久而久之放棄左

我就有 但畫面真是頂唔順
一出ns真是出哂水

點解成日每兩三版就有人打句咁既野自認老手

優越感呢家野

屌你就算係捕住
六點正衝埋去人地都驚你係蛇啦

唔講以為mh開左PVP功能 玩先裝勁啲可以屠人

老任員工有冇咁勤力啊

小心為上姐

無料到

其實依d game偷跑唔會影響遊戲平衡既捉黎做咩呢
佢捉人炒高個機價仲好啦仆街

啱

你食女得啦

咁要official release date做咩

話左幾時出就幾時出 全球一致 點都要拎番話事權 冇話唔影響平衡就可以早賣

利申：訂左等偷跑

開server

部機建議售價又要黎做咩？

Mhxx 18/3 出
但16號已經通街貨加開埋ser

無錯！
建議售價價舖頭都唔跟
咁offical release date 都唔洗跟
有貨到就賣啦

係到嗌交有咩用
唔賣比你就係唔賣比你
嗌贏左唔通就會賣比你咩

偷係人情，唔偷係道理，咁都有得屌

你都識講係建議…高過唔會比老任屌
咁需求係咁升供應又咁低個價緊係會升到咁高

偷 正價先係人情

打風喇，返屋企啦

偷唔偷跑都有得嘈
屌人想偷跑果個媽咪唔俾打風出街買驚？

唔好撈埋黎講
炒價係仆街，炒狗要死全家絕子絕孫就梗架啦，但同偷唔偷拍係無撚關係

算啦人地趕住升hr呀

[list]
最撚仆街果間點會有

大家繼續屠天彗

其實隻野叫天慧定天彗?

罵戰之餘都真係仲有巴打報料 有愛

彗呀

成日有人講天慧搞到我好亂

wtf 點解無啦啦有殘體字

ESHOP買係咪貴過實體幾十蚊

對返港紙好似450左右 (好似係)

Facebook見到有人話黃金有,有冇巴打去望下

有冇大埔巴打 睇大廣有冇

其實試玩版就比大家打到
封面怪熟晒，咁樣好咩

我都覺 主打熟哂 到時好似自己打都搞得掂咁 就唔會想比人拖累

Btw 到時都係25分？

因為隻天彗正常都冇咩人會刷

車費加埋少少炒價...不如買線上好過
唔洗等又唔洗迫

青電主果D人先真正既開始

正解
仲要轉 game 唔洗換帶

青電主 真係痴撚線
幻想唔到自己要卡幾耐

青電主啲技打電傷 成隊人著電-10嘅螳螂裝入去打都唔知佢地想點

有冇師兄知188幾點close 打算食完飯去睇下

天彗雜魚黎，之後既裡封面先係重頭戲

谷恆個雷耐is ok

卡緊銀嶺超特

食返個貓飯就得

靠貓飯邊度得

Thx巴打

今日全軍覆沒

殘體字都冇人屌？遊戲台慣曬？( Show Blocked User - 嬉命小丑 )

關我咩事 我打繁體架

但一經你quote我嗰句就變左殘體

打算上eshop買嘅巴打，知唔知隻game會唔會一到日本時間25號就上架？

應該會係24號晚既11點買到

唔知可唔可以連動NS電話app呢

又吹

係買咗就有圖啦

邊間訂

有朋友去188 見到貨，全場都唔放貨但貨就真係到左

炒狗幾時變到咁有錢都唔賺？

係呀冇圖架 唔好信囉

因為block左

你入錯post?

老任應該真係落左令唔准偷咁多日

個個以為你講mh…
買機唔岀奇丫

發現on9仔

拎部3ds出黎繼續打

對唔閪住囉

做乜鳩 仲要買咁撚貴

砌女砌到眼矇啩

打Switch駁Wifi都未斷過
你Youtube見D人Wifi長玩SP2 online有冇斷？
我估可能係你附近太多Wifi干擾勁

之前有人測試過
dl版放內置記憶體玩
只係load快過實體版或dl版放高速記憶卡玩少少
三者速度好接近

你如買dl版但隻game放係張慢速記憶卡行
就可能會較明顯load慢過實體版

買貴成三舊，on99

2699

一隻玩幾百小時以上嘅game
玩早幾日真係分別不大

香港人乜都炒
乜都心急搶驚輸蝕
其實都係羊群心理做成
唔係樣樣野都早買會著數好多

係喎，叻仔喎你買到喎

搭單問下,
APPLE 個 Type C 出HDMI ,
( 有 HDMI, 叉電 同usb 果個 )
switch 用唔用到 ?

見 C Force 果個類近

其實我諗今次唔關羊群事既
係聽日如果打風會有日假可以玩黎消時間

真係眾人皆醉你獨醒

有冇經驗人士可以講下有冇啲實用下位裝？因為上網爬嘅文都係講勁裝點配

雖然Switch看似使用了DisplayPort Alternate Mode，但任天堂顯然有加了些硬體限制，AnandTech測試了Apple的USB-C Digital AV 多埠轉接器，發現無法輸出影像訊號，甚至連充電都不行，測試了其他具有影像輸出功能的轉接器（沒有寫明型號）也都失敗。另一位玩家測試了Apple的轉接器也得到相同的結果。

係咪得日本eshop有得買？

笑撚死

想重撿 mhp1 單拖過4本之角既熱情
有冇高手講下開波整咩裝，武器好

我下位個陣係整左鬼蛙先 可以夠頂好耐
個人建議唔好浪費時間係下位裝 一兩套都夠頂

下 我頭先先買完

但係鬼蛙好似冰雷弱，所以我執多套白電頂一頂

係咪下位都唔建議整弓手裝住？

啱呀 所以一兩套就夠
嗱嗱林升hr整勁裝仲好 上位鬼蛙都勁過下位千刃龍

下位鬼蛙直上 上位鬼蛙 再直上金螳螂 最快就係咁..之後先砌技
不過過程中俾人踢既機會唔低

之前係咪話會有中文推出？

啱啱試下完個感覺係唔錯

但用日文玩始終差咁D 野

利申：初次接觸MH

下位鬼娃上位斬龍啦
有fd帶其實直上解放

再唔係咪上黎搵幫手...呢到大把巴打會幫拖

呢隻應該唔會有中文
會有中文版嘅係下年出係Ps4版嘅MHW
有中文得黎畫面仲幾何級數提升

會買呢隻應該只有買左switch嘅MH fans
或者有fd係MH fans

咁帶法佢地會放棄隻GAME...根本唔洗自己打會好無癮
BTW 下位鬼蛙打上位斬龍

我demo用貓打天彗（time over

又黎
你想慢慢玩就話舊人帶會無癮
唔比其他人想快d打G位既
咁你地唔好問舊人問題啦 咩武配咩風格 點連招
自己發掘最有成功感

我係舊人 佢地係指新加入既獵人們
因為之前就係我帶2個FD..打完KEY任直上刷上位鬼蛙裝..5分鐘唔洗一場打完..
裝砌完無耐佢地就已經無玩

貓好勁嫁....超特任1隻喵打可以1X分鐘KO..

屌！聽日真係放全日
無得提早打芒亨

問咗朋友借機打, 玩上癮

btw開緊場, 有冇巴打幫手打白疾風

45-0506-7791-7097

Sorry
屌錯人
啲新人又要問題
又要串我地拎優越感
咁叻就咩都唔好問

15秒

自膠....冇事

哦

勇氣統

MHX個時做先鋒，是但打套衝上位算

有人咁寸話舊人答新手問題都叫拎優越感？

唔係直接講
但有人話舊人隔幾頁就出現講舊作翻炒
又講舊人成日係新人面前表現出玩得耐好似有優越感

Fool巴你好人 成日答問題
應該儲勇氣槽咁 charge爆"優越感"呢條bar

終於用 跳style + 鎚 扑死隻天彗
試左我幾耐

咁快變罵戰
game都未開始就已經咁，仲點傾落去

好叻 咁都買到

有朋友的朋友拎到Game 表示有貨未賣

可能你當初唔帶佢地就連裝都未砌完就唔玩呢

冇鍛練技術既話就算升得快定慢都會好快棄game，因為佢地根本唔明白芒亨既好玩之處

game正價幾錢

用好裝備冇技術都係要坐貓車

技術單人個陣係好緊要，
但團戰我覺得意識比較重要，
好似控場用空戰麻片／棍咁，要有意識咁攞盡硬直時間，用神島同理
呢D野靠經驗就有，亦相對冇咁依賴技術

無心機練技術得番一種人會花時間玩 鐘意儲裝既人

3ds Mhxx data 移行app上線啦

當佢美少女換裝遊戲咁玩

之前約戰區有位巴打 連野豬王都要連機搵人幫...以為佢好快會棄
點知佢玩得仲耐過我

佢技術有冇好到先

正常黎講,係咪25號先有數位版?

睇黎今日都唔會偷

應該無鋪頭開啦

如果兩三點落八號都仲有機

如果今日有得玩未好

要兩三點落八號好似有d難度
天文台預料十號颶風信號會維持數小時

仲未訂唔知聽日買唔買到

有冇人係元朗喜利訂左

鎚大家用咩風格多
同埋笛係咪小人用

打風搞到無偷跑

等偷跑~

原來mhx都可以移去ns mhxx

即刻開返著部3DS先

facebook switch群真係好多人當亙老任係神探

3DS MHXX突然要更新? 入ESHOP邊個位更新?

ESHOP最左面既設定/其他果度
更新完合成到D下載任裝

我係咪要打頂頭果個電話問佢邊到買？

係唔係要3ds登入翻switch 個ac?

出裝建議：
下位狗龍-下位鐮蟹-上位斬龍-g位斬龍-螳螂

邊道買？應該商家自己玩？

網上圖, 唔知

你可以試下, 不過係唔係佢本人都成問題

螳螂冇好護石其實不如其他裝

高防，點都要整一套過渡

同埋多人刷..好快齊腳..仲要武器又高攻高防3S

唔諗住同混裝鬥技能，螳螂用D低配護石都出到幾個實用技能，算係咁

勇統真係 唔識玩都快過武太 咩玩法
但係咪真係練唔過

二名裝係咪冇得防具合成 用緊青電主但係覺得佢好樣衰

Pish

打完超特就開俾你合

Thanks 巴打

好想打機

如果今日已有可以打全日就好
玩住3ds頂癮先

用過勇氣同武士道
攻擊力:勇氣>>>>>武士道
安全性:武士道大過勇氣

如果solo既話鎚一定好過笛，多人玩笛先發揮到

快d落波game鋪開門偷跑

我初頭就 下位鬼蛙 上位斬龍 G位斬龍

知唔知幾點落波佢地先開門？

依家落都未必開

五點前落多數會

落唔設la 聽日買la

黃昏前三號喎

有部份game 舖已經起Facebook 講五點開舖

打完超特有

如果d貨本身到左鋪
落左波又會開鋪嘅話可能會偷嘅

但淨係會開鋪嘅機會都唔大啦

唔賣MH咁唔洗佢開喇,訓多陣啦

人氣皇 Joy Video Game - 新都城店
23 分鐘 ·
8月23號，3點照常營業。
#monhunt唔嚟天鴿嚟

叫佢唔使開啦

除左偷跑mh
今日有咩game值得人地打風都出去買

63-8576-1235-3894

G級白疾風

thanks! 玩左咁多集都未玩過鎚
盾斧同劍斧又好似好撚難玩

謝!

我用鎚玩跳style
係咪好怪

有無人打電龍 g位檸檬

哪有驚

有台仔已經拎左GAME
即係會偷

好撚悶阿 快D出啦

香港都要聽日

咁不如等多1日買eshop版

尋日有人話黃金到晒貨啦
係唔賣者

要打完超特先有得換

有冇網可以睇哂d裝武器個樣
鐘意靚同型既裝 性能實用度唔太在意

今日有無機會

冇

果本厚到好似磚頭咁撚樣既攻略本好似有齊哂

Amazon jp download版今晚就有

係咪想講聽晚

仲未過到天彗
打到佢跛距離佢死差幾多
次次都時間唔夠

另外想問下太刀攻擊力把刀既ICON係咪只要仲係綠色就係同攻擊力
轉黃色先會開始減攻+彈刀?

咪又係25號先玩得

3號波🤔

你講果個icon應該係指斬味
彈刀要睇斬味同埋你斬果個位既肉質先決定彈唔彈刀
而斬味係有攻擊力加成既 詳細數字唔記得

屌 今日要返工 聽日去問吓有冇先

新手第一次煲mh
我淨係太刀同雙刀贏過中級 想問下新手用雙刀起手難唔難？

物理 黃1.0 綠1.05 藍1.2 白1.32 紫1.39

屬性 黃0.75 綠1.0 藍1.0625 白1.125 紫1.2

紅斬唔知,不過 紅斬就磨刀啦屌你

有冇osx 版 mac 用家

會唔會有game賣

疊埋心水等Download算

同問

有

台灣
今次比台仔嬴左一次

即係今晚有得DOWN?

比code,但25先用到

有無人知黃金今日有無game賣?

唔明,未試過DOWN
即係事前DOWN左隻GAME,25號先開比你玩?

我用勇氣大劍打天彗打咗成個禮拜都過唔到
點知今日用勇統一場就搞掂

想問25號去買實體GAME會唔會WALK IN買到
係咪要食炒價

我地係未來人?

廿五號答你

amazon買同直接eshop買有咩分別

咁之前買MHXX既人可能有經驗
其實可以ESHOP買但我想個盒留念下

香港時間今晚11點

其實如果打算長煲MH 喺ESHOP 買仲方便

其實mh有排打，真係可以考慮download

amazon果個係咪就咁down就得？

如果mh，琴日同今日都冇偷跑，
個個今晚23:00 down
賣家會唔會後悔

DOWN定先,THX

25號先用到，咁冇野了

amazon都早一日出好奇怪

CODE咋 同PSN GAME一樣要正日先比你玩

但可唔可以down定落黎先？

反正放工同距離11點時間差一陣,DOWNLOAD唔食炒價算

其實我都唔知有冇理解錯，Amazon 寫日本時間8/24 12:00am，我理解係日本嘅23號晚11:59pm之後嘅一分鐘。

dl 版要幾多GB? 洗唔洗買多張sd card?

switch換卡個槽感覺上好化學，如果實體版唔係貴d既話，有得揀我都會down digital版
加上switch個盒個人覺得冇咩好儲既價值。以前psp盒會有張說明書，出2G個陣仲送八達通套，我到而家都仲用緊

應該係amazon 條code 今晚ready
但eshop俾唔俾你入係另一回事?

個code 25號先用到

卡槽正常用好難壞，始終同一個構造老任玩左十幾年
由NDS到3DS再到Switch都係一樣既機關

Amazon 寫10.6GB,唔知有冇寫錯，隻唔似咁大size

3DS版都2.28GB,Switch版由240素材變1080素材,大5倍好合理

隻game大係好事，感覺上抵玩d
不過network廢又有排down

身處黃金，有舖開，無偷

利申：食飽飯行下

Thx 巴打

好人係會有好報

信和，好景有開鋪，冇偷跑。
利申: 放工順路行過，決定買dl版算

我之前都係咁

有既話通知聲
冇既話我都係買dl版

仲煲緊demo, 研究緊操蟲棍

想問勇氣mode下 點解有時用到撐竿跳 有時唔得？ 同埋 係咪通常用空戰mode 算？

同埋想問R 射出黎d彈有乜用？

Eshop版有冇得好似PSN咁down 定隻game先

邊到

你快撚d死 偷台仔圖扮有

辛苦啦巴打 搭飛機去台灣買返黎影相比我地睇

我都想知

比台狗贏撚左一次

笑撚死人，偷人圖當自己

咪當撚下cd rom 大家咁燥做乜

燥而不補呀

巴打我地又見面

剩係睇地磚都知係地下街

灣仔撚表示
188全部無開

都係差一日 唔差在等埋

去到邊都見到巴打

其實計匯率eshop版好似唔抵 不過我支持打擊零售業 少少錢就算啦

巴打同路
我早排已經喺日本買定Prepaid咭返嚟入晒落個Acc
一路都讖心人卜土Download

Amazon 買 download 版有人知5399 yen同5990 yen 有咩分別？係咪都係download 版只係一個早一日可以download?

好似係實體同數位分別

應該就係dl版同埋實體版

咁搞野？實體平過數位download?

3ds mhxx更新左可以拎合作做外觀，用左成套牙狼好型掍

聽嚟聽日點都有啦掛

想問有冇肯定冇得download定先？見前面有人話唔得，要聽晚先得

個fd玩左玩demo已經上癮

冥冥中自有安排 緣來緣去
加我好友巴打

比較關心帶既Loading time會唔會耐Digital 好多

唔會

應該無咩分別掛

其實隻game係日本買有冇得退稅呢?

過5000yen應該都有

咁係日本買eshop dl卡應該都有?

card就冇

有無巴打知7-11買個D任天堂卡可唔可以用落日版e-shop?

no

唔該

其實玩download版點先係最平？

等日元跌穿到6

Download版好難平，幾乎所有都係上eshop買，除非amazon jp有promote code之類既方法，但jp版我唔清楚

黑卡

武太係咪打唔死天彗嫁 定要好高技術不停輸出？
都避到8成 冇死過 都未見佢返屋訓

緊係打得死 我有場兩貓剩30秒

隻野有冇返去訓覺

練勇太啦 輸出大好多

我尋日問完，今日再試。勇太真係勁好多，其實個時機唔係好難，比人攻擊到個按r就得，上藍刃又易過武太上紅刃

其實你可以係YouTube睇下人地武太點打valflak,應該都幾多片

提一提r1完左之後接x可以再r1,有d怪會連續攻擊2-3次

對上次玩已經係psp
睇唔明咩勇太武太 有冇咩攻略網for新手?
準備一出即買喪煲

有

想問如果起eshop買 個game係跟個ac 定 部switch

同埋想問mhxx 係咪得日文版

跟account, 得日文

新手求帶打素材 44 3455 7596 8954

Game跟Ac save跟機

係

因為我有美服ac 同 日服ac 我用日服ac買完 係咪可以用美服個ac玩 如果可以嘅話 同用日服ac玩有冇咩唔同

有冇人dl緊

係咪真係玩唔到？

想問下片入面個勇氣mode 個防反係點撳同有咩條友先發動到 ， 我淨識撳實收刀卸力

條件：勇氣mode正面180度，氣刃槽夠氣出r1

條怪攻擊你，之後0.2秒內禁到r1就可以防反

狩獵風格同狩技入門

MHXX中文攻略，最低有武器操作介紹，因為多左狩獵風格同狩技，舊武器駁招都好唔同

日文攻略wiki

就黎1001, 下次洗唔洗分post
一個出討論post, 一個出報價post

一係開個Google doc 報價

唔該哂巴打

係咪nerf左武雙滿左bar之後jk到都唔會再加bar?
同埋MHXX 我睇人玩雙刀好似走番高攻路線 唔再玩屬性？

MH幾時出過中文版

我估香港價位同zelda一樣

暫時MH遊戲機系列係得下年出隻MHW有中文
之前有中文嘅都係老翻rom漢化

係NERF左，雙刀一樣係要考慮屬性，
唔想諗就單屬強化＋2然後堆物傷

就咁用HK credit card. 我買左，11pm比左個download code我， 未有得download

計返港紙幾錢?

5990 yen, 應該hkd440咁上下

識點打 但始終有時睇唔準
岩岩又用慣左武太

武太成日反擊斬唔到最後個下，升唔到斬grade仲要比人打中
我自己覺得比人打得多，就會知邊下counter

eshop買可以pre load?

其實我而家係Amazon買同我聽晚11點係eshop買有咩分別？ 大家都係5990yen

嘩屌G級骸龍咁難打嘅..

除左紅色死光之外其他招好一般者

玉面巴你開返po啦好嗎？
其實我開post淨係想開心約人打mon hun,
唔想再理d駡戰,報價,果d野

感謝巴打

所有g古龍都好頭痛

利申 廢裝

有無射碎護團

見到大部份人都係用武士/brave

香港已經有人玩緊？ 上網依家買即刻玩唔玩到？

上網買完個code 要等星期五

認真問 今集用仔定女好？

你想望個男人屎忽幾百個鐘？

上高我已答左

覆果陣未爬到 thanks 巴打

我都諗緊用仔定女好

唔洗問 MH一定係玩女角

今日應該有偷啦屌

玩住3ds等偷跑是常識吧

唔會無掛

r1反格係咪要滿左勇氣bar 先出到？

sure

想問下有冇tg group

又要tg gp

eshop 係咪冇得預購
要11點先有等買？

呢個真係標準答案

依度係咪默認左tg group ok

[3DS/SWITCH] MHXX 討論區(28.2)
集中返2邊

真係睇你當個角色係你本人定自己仔女
利申：自己個女

如果有第一身VR+埋wii既體感屠龍就正喇

怪叔叔
當自己條女

會暈，不了

渣ga

gay 先會玩男角